【怪癖「喪屍」】拐子佬噬男童屁股 自己甩咗2隻牙

福建龍海一名男子昨（6日）突然發狂，猶如「喪屍」出沒。他試圖搶走一個正與母親在巴士站等車的男童，更捉住男童，餓虎擒羊般向男童的屁股啃咬，咬完還掉了2顆牙齒。警方指男子行動怪異，動機不明，已把他拘捕。
警方指，涉事男子姓陳，32歲，是雲南大理人。他在巴士站企圖搶走一名男童，還張口咬傷男童屁股，他遭附近好心人制服在地上時才鬆口，還掉了2顆牙齒，地上有懷疑是他的血迹。男童得救後疑受驚不淺，哇哇大哭久久未停。
警方指男子行為怪異，動機不明，已拘捕他續查案件。

感染左啦

中國會唔會傳染d喪屍病毒黎架

細路個屎忽先勁 喪屍都咬唔入